戇鳩? 反對強制登出單純因為你唔撚記得野所以強制登出好有問題?

嚟呀，隨便屌，屌您老母 你班強制登出撚真係 On99

TLDR: 強制登出無問題 問題係end user自己到

呢個post有咁多正評真係證明咗連登依加一係弱智橫行 一係狗氾濫

屌人強制登出嚟嚟去去都係個幾個point

1. 當班狗爆到部手機bypass screen lock, 就入到連登account並且知isp email加password
要做到呢點要有幾個假設
假設個3000部機係爆到個screen lock password出嚟
假設個3000部機嘅主人用唔番電子產品
假設你個screen lock password同你個連登password係一樣
假設佢起到你底知晒你擁有過嘅isp email
佢就要每個email試一次個password, 以每日同一個IP只可以試三次個前題下撞到你連登account
去到呢到 強制登出先會無作用
否則 以上只要有一個假設唔成立 強制登出就會有用

2. 成個flow好複雜應該會好大工程

事實就係一清localstorage就搞掂 難喺邊

3. 緊急登出密碼已經夠用
當駁唔到個陣 就會重覆嘅

呢個point
唔好唔記得protection password係可以無限撞
當撞到protection password先個force logout password又有咩作用
四個十位數嘅組合有一萬個 寫一個access screen touch嘅app
一秒撞四次 四十分鐘就已經撞到一部手機

有啲野要強調比班弱智聽 強登目的係令已經用唔到電子產品嘅手機主人嘅account唔再比其他人access到

呢個已經唔係強制登出achieve到嘅野
如果手機主人到依加仲用到電子產品知自己account比狗用仲戇鳩鳩咁唔撚改password
強登當然撚會有用咩 條友都送埋個account比隻狗到
唔撚理個account唔閪改password 做乜撚野都無用啦

去到最後尾咪又係
1. 唔記得密碼
2. 唔記得ISP email/個ISP email已經入唔番
3. 無set後備email
其實你記得ISP email同password可隨時set

但係唔記得野似係end user責任大啲喎 關強制登出咩事啊柒頭

唔好唔記得幾個月之前連登自己都自動被登出過 依加再被登出多次 有咩問題

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店